[求救]唔見銀包，半年內第兩次，有冇好心人

17/8，70號小

心急打少左
70號小巴大約七點
好慘啊

幫推

推，入面有身分證